Data analyst in FMCG/retail 前景如何

有無巴打做緊呢個field 既data analyst. FMCG: fast moving consumer goods.

3-4年經驗可以去到人工幾多？

40-50K 識人做

nielsen ipsos?

幾多年經驗 ？ manager 位？

Yes M位 5-6年

識得過塘 可以4年 30k up
如果留係一間/兩間做 20k up 都輕鬆既 （除非有人照）

p.s. 呢行起薪唔高